每朝返到公司就開始諗晏晝食咩

食完又要開始諗今晚買咩餸煮俾老婆仔女

今日仲未諗到lunch食喵 有冇好提議？

點解要返工

你自己一個人咋，邊有老婆？

Gif 呢

我入到嚟.jpg

無gif 0/10

搭得你架船多

下次上我屋企食飯 我同你介紹

食杯麵

牛肉飯

咁又頹咗啲

厭了

gif?

食pizza

邊區先

我屌到厭 唔使了

抄完我未先